[全新內容!]影視台大佬BABYGROOT與它的狗隻

前言
此狗已經潛伏左一段時間
唔少巴打應該唔記得或者唔認得佢
你可能覺得「佢冇作惡一排就放過佢啦!」
以我狙擊佢接近兩年既經驗
你呢個只係一個錯覺
佢成為左高登影視台過街老鼠之後
同而家一樣潛伏左一段時間
但連登一開佢就趁冇人識佢果時立即自立為DC post大佬
到處妖言惑眾 引起無數戰爭
一眾高登真DC fans黎到之後先發現自己俾個傻鳩代表左
最後經過大家既努力佢再次成為左影視台過街老鼠
為左令佢既惡行唔好俾大家忘記
我每隔一段時間就會再呢個post一次
希望大家見到佢就唔理 甚至狙擊

#1 劇透狗必死
#2 柒事回顧
#3 連群結隊既狗

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]
係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾
而家佢條女老人k想阿拉花瓜
衝左入其他討論post劇透人
大家自己睇路小心啲
詳情自己係連登search佢地名

Civil War上映前:

Thor3上映前:

JL討論post:

但由於佢有精神分裂
走左去第個post到屌人劇透

高登TWD post:

原來已經有前科精神分裂屌人劇透
重係到大大聲搞事引戰
最後重搞到人地從此分家

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447

#2 柒事回顧

花名IQ 150之源

"War"得幾丁友唔可以用

俾人撚到寫紙認錯

JL票房兩倍穩賺

經一眾巴打研究
係咪兩倍穩賺就自行判斷

How much money does a movie need to make to be profitable?

手機台系列
由於佢既智商太高
佢係高登時代已經決定打救埋手機台既巴打
已經唔止一次有手機台巴打入黎反映見過佢既神蹟

計錯數唔撚認

ifan dog上腦

由於太多 不能盡錄
歡迎留言加料

#3 連群結隊既狗

老人K#64922
著名癲狗唔洗講咁多
平時口講不了BABYGROOT
但身體很誠實
會用劇透黎搞事

屌你祝福事件
唔cap圖 太撚好笑
要自己親身入去感受下

劇透黑豹

巫祈仁#23635
平時都柒開 但冇咩大作為

DC狗唔抵得

圍爐互含

ScarletWizard#153854
無端端走入黎咬人
話我地周圍老屈

迷之改圖

自己改左張圖周圍貼
明明勝利巴冇講過任何一句類似既野

GAY DrS巴打

食肥西食傻左(唔關事 )

歡迎留言加料

新Post記得正皮

又係負皮攻擊

支持

多年忠實觀眾

In 柒groot 碌 we trust

精彩

多年鋪排，精心一戰

我智商150架

堅持

就是

白兵呢，核心成員黎

未夠班

佢除左吠之外冇乜建樹

好欣賞你地咁堅持去做一件事

勝利

改圖個度一次見
做咩9

佢改完好似有周圍貼 好撚尷尬

三皮巴終於識規矩

而家睇返先記得手機台英里嗰單嘢

我被cap圖

耐人尋味
又釣多個舊會員出現

當係多謝你提供資訊

2年半了
搵返啲人binc好無？

喺度回帶緊個post
一邊睇一邊笑
真係多謝你搵返個post出嚟

同佢交過手咁多次，都撚佢唔少

原來係唔同台既戰友
我地呢邊都撚左佢兩三年

佢喺影視台開始柒就已經留意佢
不過無每個po都追
呢張改圖之前睇都覺得做乜9

冇幽默感+極有自信

強哥

連登開張嗰排
150同某啲dc9真係好囂張，霸晒地盤
以為無人睇到就串柒柒，講咩戲都話marvel片低能
偽新生趣同偽win巴一出聲
嚇到佢好似小朋友咁發癲

難為出面好多美漫同dc正常fans成日被代表

見到有人識佢佢緊係驚
俾人知佢係細路仔

證據係度

好shame on you唔介意同一班撚屌喺狗窿吹水

150算唔算將一眾m記fans集合一齊對外敵的一大動力

根本係佢攞積怨嚟玩先
你單挑
人哋蒲頭，你就走住嚟屌
扮咩無辜

人地話係無辜DC fans

成日話俾小圈子狙擊
結果有睇開英雄片都黎屌佢

佢真係好撚濕鳩，最賤係平時扮晒中立又改埋marvel角色名，但一有機會就暗踩marvel

無乜留意DC, Marvel啲野
其實係本身2班fans唔妥對方定有人搞事？

屌你，手機台的巴打都屌佢啦
證明唔一定關英雄片事

留個靚名

事關當年有一段時間marvel低潮期算係
某幾套質數都幾差
而dc都開始搞電影宇宙
而dc戲畫面黑，主角又成日閪口閪面
班狗就講到marvel係小朋友睇卡通卡，dc先係大人睇有深度
而賤種150當年搞咩你都睇到啦

本身DC fans好撚串
成日用深度打飛機笑Marvel fans係弱智小學土雞
但BvS之後DC柒左 M記又蒸蒸日上
從此DC fans就收歛左啲
但都重有幾個活躍份子搞事
BABYGROOT就係其中一個

不過老老豆豆
我狙150係因為佢戇鳩又過係因為佢係DC狗

最撚柒係佢成日唔識扮識，講埋d偉論
如人少唔可以叫內戰，票房2倍就穩賺

其實識左佢咁耐
發現佢應該係英文差+中文唔識打字

150成功召喚我哋嚟連登啦 預言家

我哋已經齊人啦 爭你咋

點睇marvel十四套都無oscar而dc用三套就搞掂？

仲有數學差

下個post加埋去#2

但係智商有150

我知,小學test

被cap圖
Block左隻傻狗groot好爽 手機台不知平靜幾多

佢到底有幾犯眾憎？

手機台有冇啲小圈子post可以貼過去
等果到啲巴打可以過黎報料/知道佢啲柒事

手機台應該眾所周知
連ifanboy都想扮唔識佢

個PO係DC Po丫嘛 我都係傾DC野姐

屌好齊source 讚返樓主先

唔知你係太大愛定係盲
DC post入面有唔少人有證據撩事鬥非
但你重覺得好撚過癮咁 照入去傾
真係唔明你咩心態
要幫弱勢社群 你係咪張超雄

都係一眾巴打多年黎既努力

留名 push

痴線，呢條友都會有人可憐
護主犬見得多，宜家護返隻犬當自己愛協咩
趁佢仲扮到正常吠少兩聲嘅時候當佢係人咁吹幾句水唔阻你，但又唔洗忍唔住幫埋隻狗打j出精嘅

唔明咩心態
佢第一次黎求我地放過150果陣都解釋左俾佢知
佢自己又冇再繼續講落去
點知開新post又再求過 再開又求
明明有成個post既證據佢睇都重唔信
如果老人k係150條女 美漫撚應該係佢主人/媽咪

乜鬼呀 bvs未上之前恆常嘅dc狗已經唔係多人啦
狗竇post推極都唔爆1001
笑低質係因為avg2搞爛gag過曬火位
都唔止得dc狗屌啦
果時佢都未過檔 仲係m狗wo
唔記得咩事如m狗post反面 連登又興起
佢先變左dc狗

屌150還屌 咪講到以前影視台dc狗大曬呀
就算恆常大戰都係我同趣狗屌

你鍾意點講就點講
反正歷史呢啲個野個個睇都唔同
據我記得同150反面係因為佢係出面派太多膠
又瘋狂當自己係漫畫大師
post入面啲人覺得佢太撚低汁先趕佢扯
之後佢就係出面派膠做公敵
由cw果排慢慢唔知因咩事變左dc狗
佢係高登都好似有做過下
係黎左連登為左建立新形象
先直接變撚左 連post都入埋

係啦 我明明記得以前圍內都有屌柒佢m狗黎
但係高登佢都冇歸邊去dc 真係黎連登先係

講埋晒d咩人少唔可以叫war依d 白痴言論之後俾人撚狗咁撚

點睇而家佢同dc一家親

有babygroot 嘅post
一定要幫推

仲要大紅字

已經集左30個正皮
未俾正皮既你
重唔快啲行動

btw 150係唔認自己入過小圈子

冇咩感覺 感覺以前舊登好玩啲
有啲掛位以前同趣狗互屌

咁唔係仲有邊到比我傾 而家講DC既post得返電視劇同dceu兩個
而且個po又唔剩係得佢

既然而家冇人互屌，不如你都過黎一齊傾marvel 好過同班撚人咁close啦

美漫巴從來都冇理我地大戰
唔好拉埋佢落水 佢討論劇情姐
唔好咁

戲我仲有睇但唔需要歸邊
有時間可能會入avg3 live post講下意見

冇拉過佢
係佢自己黎搵我地
遲下cap圖過你睇

趣狗係你意想不到既地方

佢叫我地唔好搞150
我嫌我搞得佢太留手

可5可以加埋me😅?me is dc爬牆俠fans😛😚

150人人得而誅之

今日返工發生左啲奇怪野
唔知好定唔好

屌 好撚正

做咩 番舊post講

件事太奇怪 怕自爆 邊到講都唔好

阿輝

個oscar post得你一個係連登 150就蝦你
我地黎左啦

十倍奉還

150想做懦夫到幾時？

分分鐘我結埋婚生埋仔佢都重柒緊

你自己判斷
呢個應該係我第一次同佢對話
都叫好聲好氣同佢解釋
係佢自己衝入黎搵我地
完全冇諗過拉佢落水

瞓前一推
屌你老母150

邊隻DC狗再保150我連DC post都搞鳩埋☺️

之前非洲巴已經衝過入去追住黎咬

唔搞狗竇post係討論區共識黎
開post屌佢我冇意見
但你入post搞事 我都會搞鳩你地

美漫巴同我地唔係同一個立場嘅
post我唔追啦 但美漫巴好人黎嘅
戰爭嘅野 唔好預佢啦 都希望佢當睇唔到算

總之由頭到尾我都冇入過佢既post
回過佢任何一句野
甚至係其他post提起過佢
直至到佢自己追住我地黎問
我先有理佢同佢解釋下
佢好似都追左3~4次
容忍都有個限度
佢咁想知點解都已經親口解釋過
而家重要有成個post俾佢了解
但佢都照入黎問問問
真係唔知係邊個想加入戰爭

美漫撚你一係以後咪撚再咁多事
一係就俾啲理據點解150同巫狗值得Mercy
你要做左膠做張超雄隨便
只係有後果咁解

咩你地我地，我又唔係小圈子，要搞我去hottoys post搞我？定去其他電影post搞我

This is Katana. She's got my back. I would advise not getting killed by her. Her sword traps the souls of its victims

你醒下啦
而家連登已經冇左咁既共識
DC狗低汁過以前幾倍
之前有兩個會員沙贊同Areyoukiddigme?係咁衝入我地post搞事
轉個頭又見到佢地係dc post出現
kid狗係Marvel post搞事

佢回dc post

咁呀 算啦 唔再介入依啲恩怨啦
但不論dc好marvel好嘅圍內post都唔好去攻城啦
其實真係好無品 希望dc狗都唔好咁做啦

放心啦，咁嘅情況，公正執法者法蘭西多巴打會去搞鳩佢兩個，我信佢係中立撚而唔係偏幫DC狗

marvel撚不願面對

沙贊入marvel post

以dc fans自居

美漫撚同西多巴立場：

Marvel搞DC - Marvel fans唔啱，一定還拖
DC搞Marvel - 一人少句啦

好柒黑暗

你自己同佢地講
不過佢哋應該新會然唔認得你

搵哂證明都不願面對
DW巴完全唔理就真係中立喇

咁以前真係唔會入人地post搞事 雖則後期都有 但都少
宜家dc狗都有嘅情況下 除左叫佢地都唔好再做
我都話唔理了 仲點黑暗

問題係冇人會叫佢哋正常啲
成班冇王管 得個150係到引戰
你覺得150會俾面你既你咪去講下

所以屌柒佢我係冇咩意見
事關以前我地都屌鳩佢

係真。中立就去marvel post傾啦
呢期DC咁悶

咁有日佢太過份
有人忍唔住入dc post屌150
你就當睇唔到啦
利申 從來冇諗過咁做 如果要做一早做左

最好笑係marvel post真係會認真討論dc
成班原dc fans都喊哂口走入黎
反而dc post重係到求緊工頭返屋企

狗竇半年先爆post
如果小圈子有心過去幫推，半日

而家都變左英雄片+老迪綜合

重有玩具

我一提冷門少少嘅marvel野就冇人回
出The eternals得我一個興𡚒

佢地咁忙樣樣都有睇
可能miss左一兩樣都唔奇

搵DW巴

有條友好無聊,負皮攻擊
無個CM都負皮但又唔出聲

有啲cm有兩個負皮
姐係有兩個傻西連群結隊用合體負皮攻擊

哇呢個cm有三負皮 好痛

幾驚佢地冇睇呢個post

一路睇一路駁唔到

150失左蹤？

冇留意 dc post冇咩

佢上一個cm好似都前幾日

可能去左搵媽咪喊喊

btw dp post有冇

佢點知有第二集

姣婆守唔到寡 又偷睇我

喵嫂真係受歡迎

冇計 我係世界上最有米既國家既皇后

你對於你老公套戲係本土票房比dc所謂好撚靚女個套戲仲要高1.5倍有咩感受，明明大家都有左膠幫手月

憑MARVEL六個英文字

呢條柒頭
TWD post討論劇情都比佢屌

自己未睇死入post屌人劇透

都弱撚智

點解150條女咁勁戲都未公佈個名咁快就知？

已cap

而家重要扮哂可憐俾人恰

同老公一樣搞錯數字定真係未來撚？

入鄉隨俗 老公唔識計數 老婆都唔可以識

絲(巴?)打個時係入面post?
個時睇住個post被佢搞到分家繼而無人討論好可惜

大家臭味相投啫

所以互相吸引，墜入愛河

我發覺老人k都幾慘，成日要做150白手套

嫁錯郎

點似得你

係呀 啲人漫畫已經粉紅細字都會比佢屌
條友都有精神病

搞到個po裂開兩邊
兩邊都慢慢無人傾

唔怕 而家見到佢就屌

老人k特登開post屌我同vig巴

唔敢召喚笨大

終於得閒追post
#3張柒改圖真係睇親都黑人問號
關我乜撚野事 做得150啲同黨果然係on9

望住150而家扮無辜被逼害就覺得好撚好笑
想洗底？下世啦

成日走出黎柒
又係咁引我地注意
點知上次俾我地撚兩下之後就冇再出現

最柒係搞到傻西多都忍唔住走去撚佢

依條友好似平時都間唔中出黎陰d陰d抽水

而家好似唔見
改左名???

無改到，深潛左，話唔定本身都係分身

屌啦 舊登果時都屌佢架啦

係講緊你而家成日潛水都特登走黎撚佢

建議其他DC撚咪撚幫150
連舊登同我地大戰既前線DC狗都屌柒佢
佢好明顯只係冇人收留佢先入dc post

唉點解老人k只出黎挑唯巴同vic巴
唔挑我，好失望突然

推

因為覺得唔夠你挑掛
(但唯巴同Vic巴戰鬥力都好高囉)

怕咗你
老人k隻笠水狗邊撚到夠膽

佢俾老公覺得佢同你有路

150咁小氣架，條女同人地講下野就驚，真係驚咪買條貞操帶俾佢條女囉

佢咁狂野咩帶都綁唔住

自己條女都管唔住用咩人做大佬

點睇？

老人k睇黎有睇依個post
我講一講佢又黎挑返我

好多狗狗

淫西

唔想返工

好想返工 有錢

唔係返緊工啦咩你

去學啲濕鳩興趣班
我有啲想學日文/西班牙文
再唔係整手作
而家我屎忽痕會織野俾人

隻i狗真係好煩

我同你諗既野差唔多
上次學西班牙文fail左以家都唔夠膽再試
手作野買工具好似倒錢落海咁

手機台受害者陸續出現

下, BABYGROOT 係手機台= 高登taipo狗

見到呢個post, 原來唔止得我一個追擊佢 好感動

有無cap圖
去手機台開個post我地可以幫推等多啲人見到嘛

冇啦，但係係手機台search佢個名就會見到一堆

你地以後都叫佢150啦

要追擊佢要多啲人知佢既事

都狙左兩年有多
不過手機同影視台又真係好似冇關係

btw 如果你地要個醜人係手機台開post狙佢 可以搵我

150仲未敢入我個post

佢點會入 佢淨係識淆底

手機台佢都好耐冇蒲頭

佢而家淨係敢係DC post蒲頭
有時都會出現係佢覺得冇敵意既user開既post
佢一向都係淆底獸黎
至少有兩個人撐佢先敢出現

只識派條女出黎挑機

佢岩岩係狗竇出現左

共勉之

有私人恩怨冇問題,可否唔好阻其他人討論

DC post有傻鳩衝出黎護主

西多點睇 連登dc狗當150係好朋友

真係唔知150阻啲定我地阻啲
有咁大個#1,2,3俾你睇佢引戰
連手機台唔關事既人都衝黎影視台屌柒佢

btw 呢條傻西我一早block左

150呢

死撚左

打飛機打死

佢有老人k

老人k話我改圖，以後唔會再有人信我cap圖
但我改圖只係將唔重要的說話黑左佢，重要圈返
根本無改內容，仲要前後二張都有放上去

老人k真係智障到

其實係邊個post
我block左佢
你下次cap圖好似我咁連埋link

150都私怨

淨係識做錄音機

周不時喺美劇post見到呢條廢物

你可以做既野:
冇咁激進>以後唔回佢
少少激進>貼呢條link俾佢同其他巴打睇, 等其他人知佢幾仆街
好撚激進>直接紅色大字屌柒佢, 提起佢智商有150

美劇post傳說中既樓主

DC狗冇得唔認150係自己友

提提手機台巴打
呢條契弟最叻變立場
小心佢跳糟搞臭你地個名
而家DC就係好例子
高登果班fans已經唔再入DC post咁濟

淨係䁥喺dc po唔敢出公海
Jl上之前串到

我地assembled左成年佢都冇回應

好耐之前block咗佢
你地咁有心機狙擊

2打6 唔係傳說中
如果你地要搵佢
喺westworld post見到佢幾活躍下

150之前好似喺你個post連電視台都搞錯
好似關fox事
有冇人有印象

因為佢成日搞事
唔狙佢佢會周圍引戰
而家佢淨係敢暱去冇人識既地方

wow

講起又有D印象 .. 但好似係出面啲post
咁你都記得

啱啱google下應該係呢度

佢回完我就block柒左佢
fox同fx都唔識分 講野態度無料扮四條 on99咁
垃圾劇都拎黎打飛機

介唔介意我去你啲美劇post狙佢
你當睇唔到唔好理我就得
我唔會係咁紅色大字
最多貼呢條link加張圖
我係想其他人睇到呢個post多過想佢應我
一個post最多貼一次

有佢cm既先會貼

唔知佢地啵 佢正常討論講正常野我諗佢地都照舊討論掛
保唔保佢卡後話
以前熟果班都唔係到啦

而家巫狗同上面隻傻西係dc post常駐
兩個都保住150

講起The Gifted，果陣收視差我講左句唔知有冇S2
佢又話咩gotham lucifer都係咁上下，fox唔會cut
雖然我都覺呢d同superhero有關既劇應該爛極都有得續
但gotham同lucifer S1都係高開，之後過左S2先慢慢跌
The Gifted係Ep1又唔夠人高，Ep2開始就係咁跌
條友成日以為乜乜物物但又冇事實根據

隻傻西連英文都唔識
冇睇英文source睇慣fb濕鳩翻譯文係咁上下

sorry,我認錯你係非洲xxxx
最深刻條友走入post追擊+洗板全部大字完全見唔到其他人留言

舊登潛規則係唔入對方post搞事
我一直都覺得咁做好公平

不過非洲巴唔屬於任何小圈子
佢係全心全意狙擊150
有咩事你自己同佢講

今朝起身唔記得推

狗衝

今日成日都唔得閒推

瞓唔著黎推post

聽日就要開始做半職家庭主婦

星期一

開工

發現要七點起身煮早+午餐
之後開工做野
做到咁上下又要做必要既家務
心好攰

喵嫂新工番成點

俾人撚
個老細以為畫畫可以畫埋啲剪接 effect出黎
佢覺得我淨係識用"畫畫"既software

簡單啲講
佢好似覺得我畫動畫係舊式老迪咁畫
人手畫 人手影 菲林剪接

屌 呀伯定呀嬸

阿叔 其實未至於咁嚴重
但好似get唔到動畫都要用Pr ae
唔知佢係點想像人地整動畫

push 喵嫂咁耐無蒲頭

忙
日日六點半起身煮三餐, 開工, 做家務

上個靚水

隻狗潛咗兩個星期宜家又上返水 手機台個個post都見到隻狗

趁宜家世界盃無咩人理佢又出黎吠?

係

最近好忙

溫故知新

佢喺手機台又吠啦 搵人幫手制裁呢隻傻狗

佢手機台又柒咗次
已經潛咗3日

俾link我去cap圖

#65

佢真係好撚戇鳩
平日就死雞撐飯蓋
一見自己冇隊友就潛

點解有人咁積極係咁負評？

放假得閒咪負皮攻擊

俾DC9玩

屌你barbie batman

好耐無推 k狗又開po狗吠

呢個俾耶狗釘十字架

block左佢

尋日見完工

點樣

無特別 等覆

我已經轉左次工
之前做野嗰度覺得我做得好差
但新做呢間(中型公司)阿頭親自讚我做得好好
我入職一做完入門野就放心俾我做啲高難度啲既野
以前個阿頭連我做緊乜春都唔知
淨係一味話自由度高最重要
之後就乜春都唔理
而家嗰個阿頭識詳細解釋公司想要咩
有自由得黎又有系統
有時真係抵啲細公司做唔起
佢哋請啲人返黎係幫佢地諗埋公司目標

咁快又搵到

間公司咁岩有新項目
要請識用AE既人

超人唔小心講錯野俾左膠屌

after effect?

痴撚線 重吹奏緊工頭

喵嫂可以加多個豪杰假膠狗
日日出嚟吠

DC狗真係好撚麻煩，好心咪撚撩事鬥非做番正常DC fans 啦

仲好意思話marvel fans成日搞事

仲有呢個

一早話豪杰個撚樣有問題

一早block左

iw上果排已block

得翻你推，幫推

耶撚唔係好憎合家歡電影咩？
依家縮咗去邊

唔好咁對DC手足啦 佢地SDCC乞唔到工頭cut已經好慘

今日營養目標達成

認真 有冇人知150去左邊 好似唔見佢

我block左佢其實

冇block+追蹤都唔見人

同suckman一樣

babygroot是否已暴斃

拋西瓜俾150

丫瓜man上實上水吹奏啦

可能已經開左分身

呢幾日唔記得推

仲推緊

日日一記得就推

有啲掛住150

好耐冇撚狗

150係咪過撚左身呀

俾人人道毀滅 \|/

150見到dc去到呢個地步唔知咩心情
狗隻都差唔多絕晒種

佢應該唔care 佢痴dc狗係為左要面

今日出iphone 150重唔上水

有好多冇乜連登流連
唔係熱門我都唔記得有咁嘅post

嘩有人大駕光臨
皇后有面

召喚150 出新iphone都唔蒲頭

molamola 新iphone冇150支持一定銷量差

150幾時返黎同我地過節

可能陪緊條女

咁唯有要等下個月重陽或者萬聖節

懷念150燭光晚會

後悔清明無燒野俾佢

少少心意

其實係咪要出返個尋人啟事呢

睇埋suckaman點先

係咪開左分身AC

之前覺得豪杰係150
150消失既時間同豪杰蒲頭既時間幾吻合

轉世

晚安

咁晏先訓

聽日第一日返工 廢青生涯完結

恭喜哂 你打香港定uk工?

香港

係咪要做狗

應該都係架啦

快啲叫女朋友整愛心飯盒補血

平時我煮野佢食

好懷念男朋友煮野食既日子
不過都係我煮好食啲

煮咩先

我覺得自己整得最好食既野係紅酒燉牛肉

正喎 係咪用牛肋條 我鍾意用呢個多過牛腩

係 煲到啲肉腍哂真係好撚正

我諗我估到你fb

做咩咁衝動 我諗住附和下你 即刻停咗

其實post有啲人都有加我
係怕俾啲狗估到

會唔會mon po mon得咁犀利

你見間唔中都有負皮攻擊就知
我地以前有係post傾好多私人野吹水
之後發現啲狗鍾意睇實之後就好少再講

轉番飲食台 喵嫂今日煮咗咩

早餐 蒸饅頭
午餐 照燒汁雞扒
晚餐 苦瓜黃豆排骨湯

夜晚淨係飲湯？

落左兩條苦瓜好多排骨同酸菜 飽到重有成大碗淨

苦瓜

苦瓜超好食

可能我仲係小朋友
過隔黎問下az巴食唔食

我男朋友都鍾意食

可能錫你俾面你咋

佢自己叫我煮
本身我勁少食中式野
我媽唔識煮中菜 所以由細到大都食意粉之類

由細到大食意粉 咁你有無入tom cruise個教
之前係意大利兩個禮拜食到

不過好彩既係我媽煮西野都唔錯
其實唔止意粉有焗薯蓉 總之餐廳有既佢都識整

喵外母 咁你係咪已經超越咗佢

邊會 我最多係雙修 但佢係精
佢會焗批整蛋糕 重有處理海鮮好叻
細個佢早起身煮飯俾我帶返學真係好幸福
最記得係拎個漢堡包出黎啲同學兩眼發光 勁威

btw 訓
聽日中午煮麻婆豆腐

我都訓
你lunch會番屋企煮？

我每日五點半起身煮

咁似d日本老婆 有無化埋妝

化埋四點半起身
不過我平日有街出一定化

正常港女都會化架啦

我以前返U唔化 係畢左業之後先化
所以到而家都係畫得麻麻地

我女朋友都係上網學同問frd 最難係眼線

我鍾意睇鬼婆化妝片 但好似冇咩用 佢地畫到幾吋厚

你要係abc style 你咩style先
之前係Copenhagen同佢買化妝品 佢買粉底個啲係咁sell啲黃黃橙橙tone
鬼妹本身白佢地鍾意黃橙底跟著誇眼妝
港女就要白啦

其實唔想跟佢地style 純粹鍾意睇
我重好鍾意睇drag queen
我覺得自己冇咩style 純粹係畫精神個樣

咁簡單粉眼線eye shadow 唇膏咪得 我女朋友都係咁 練成咗係車化妝添

btw 你唔係畫畫架咩 點解唔識化妝

冇話唔識 只係化得冇咩特別
喺平面畫畫同喺3D物件畫畫係兩回事

我得一袋化妝品
化妝係好玩 但我有時間去做其他野算

鬼知咩

你無問男朋友鍾唔鍾意咩

個撚樣次次問佢都係答點都靚
深入啲問佢就話素顏自然靚 化妝精神啲
重話一開始識我都冇化妝 所以有冇化都鍾意

男朋友標準答案 點都靚啦

問佢咩都係答我係最好

包唔錯呀麻 我都係咁 未比人屌過咩

終於放工

我有fd係做vfx公司 返十一放八
好似成個人生冇哂同家人聚既時間

我番果間寫就寫9-6 但係啲人無十點唔蒲頭
跟住必定ot 老細最鍾意6點call meeting

我fd都係瘋狂ot 成日十一二點先放 我想像唔到我咁返工

唉 我諗我準備都係

做創意行業就係咁
讀書四年做功課已經知要做得好幾惡頂

我已經轉咗唔係creative工

香港真係好撚垃圾
諗起我男朋友之前做lab又係食屎
身邊冇同事係唔ot 個個九點先放工(返九)

腦細1758叫我留低同佢傾15分鐘
話咁快15分鐘

之前我pt個腦細
我覺得你好就會加人工
結果: 我想請你做ft 但會少啲錢
點解啲腦細個個都鍾意拉仇恨值

btw 喵嫂會唔會睇venom

不了 netflix儲左n咁多野未睇 唔浪費時間出街睇爛片

正式宣佈第一個星期無一日唔ot

恭喜哂

畫眼線剩係識用筆,其他都唔識
直情唔畫

木顏色果款？

筆同膠都識 液就

膠係咪有樽野點完搽上去個種

唔係 固體

紅酒燉牛肉

膠真係未見過

出面已經吹奏緊好睇過好多mcu

點解我覺得你哋講緊同一樣野
定講緊paint pot樣嘅gel 同gel pencil
覺得gel最好用 想點畫都得
液就將支筆水平印條線落眼尾最方便 又夠幼
筆就可能買過兩三支都唔好畫 唔識用

兩個化妝智障傾化妝

我睇左啲劇透
其實mcu有啲新既我都有啲不滿
我覺得呢套應該都未必岩好

膠唔係好似有樽野俾你點完再用掃上個隻咩
gel易唔易用
液好難
筆最易 但好粗

各位絲打銅鑼灣sogo mk outlet 啲袋3折 啱啱買咗個比女朋友
快啲叫男朋友行動

我係話類似呢啲

今個月已經叫左男朋友買左啲野俾我
而家寧願儲錢結婚

so sweeeeet 加油呀
不過真係好抵 平成4 5000

我鍾意揹背囊 ....

背囊都有！

有個粉紅嘅都幾靚 不過你似唔用粉紅嘅style

又變左吹水區

呢種唔係筆咩

冇男朋友

gel筆 我去買嗰陣啲店員咁講

小圈子好多巴打

我講呢隻

呢支幾好用

但我而家用緊呢支

因為我唔太鍾意太實既眼線
呢隻可以用刷捽開

通常講gel係指哩種

支筆扁扁地毛夠彈性就好易畫
可能都關盒gel質地好事
買過兩隻牌子都ok易用可以hold全日唔甩

液我都係用毛筆款

上面嗰款 貪佢夠幼
買咗支啡色 可以同啡眼皮自然融合
畫嗰時支筆盡量同眼皮45度到水平咁慢慢拉
而唔係寫字咁篤落去就ok
呢類就試過有啲牌子會甩咗變一粒粒黑點

上面post錯 係呢隻
我買嗰陣係叫眼線膠筆

液我都係麻麻識用
好似好易畫到好奸

咩叫好奸

應該係因為畫得太粗 睇落兇神惡剎
本身我重要係resting bitch face

手震,用液畫到勁核突

手殘又想畫幼係咪應該買gel

feel到
我女朋友用marker款

唔貴咪試下 得閒冇野做練下最後應該點都識

咁gel又唔覺得會幼過眼線液或者筆
如果會手震 試下手踭定住係枱面會定啲

液係好sharp，所以我畫到好貼眼睫毛同幼
試下用啡色
或者可以用深色眼影畫眼線 睇落自然啲

今日去探屋企啲老人家
佢地以為我同男朋友結左婚
明明早兩個星期先見完佢地

病定係太恨你結婚

應該有啲恨
佢地試過新年同人講我都廿歲 就快可以結婚生仔
二黎佢地有啲老人痴呆
佢地認得出我男朋友個樣 但可能係因為load唔到
所以講左做係我老公掛

番工好chur無覆到
廿歲結婚生仔就仆街啦
我都有長輩老人痴呆 不斷重複問問題

我個長輩都會 有個比較耐冇探佢既表弟去探佢
佢問左三四次呢個邊個黎

我果個又無咁誇張 同佢講咁約你星期四飲茶
佢話好 你星期三提我
然後話我星期日得閒 不如約星期日

佢地最好笑係認錯左我地做上一輩啲人
佢地會用我阿媽個名黎叫我

又要返工

今日炒左梅醬排骨補血

我日日食大排檔頹lunch

自己早啲起身炒俾自己食

支持填海 填哂香港所有海佢就正

訓多陣好過

一萬億

人工島

話咁快又星期五啦

收工啦 隔離左右個個聽日後日都要番 新仔幸免

咩工咁痴線

本地公司mt 差唔多咩生意都做
好多人多野做到辭

我男朋友而家做緊間公司都係咁
同佢同期入既人已經走淨一兩個

今日小麗老母被DQ有感而發

納粹抓了共產黨人的時候，
我沉默了；
我又不是共產黨人。

當他們關了社民黨人的時候，
我沉默了；
我又不是社民黨人。

當他們抓工會成員的時候，
我沒有抗議；
我又不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了；
我又不是猶太人。

當他們抓我的時候，
不再有什麼人，能夠為我抗議。

香港係咪鍵國有望

放工 狗衝去碼頭都趕唔切尾班船

長洲

唔係 觀塘

新界撚 load唔到九龍要搭船

我住港島 撘船快過地鐵轉線

有錢人
利申 好多fd住港島 我知住港島唔一定有錢

有錢 唔洗做到隻狗啦

我有親戚有少少錢咁
兩公婆加埋應該廿萬以上一個月
但佢地都做到狗咁

講真其實有錢人先最辛苦
有高人工我又唔怕做到狗咁

其中一個係六點起身返工
六點放工食完飯就係屋企ot到十一點先訓
佢日日無限做

屌我撘船無事 準時番到係公司門口企左半個鐘

扮傻食個早餐

9點半有人開門 再下個十半先番

咁去食早餐好過啦
之後同十半嗰個一齊返

A star is born

weekend 先睇 尋日睇咗searching

想睇first man 但啲fd睇完話好悶

今朝諗住面試前睇A star is born 10點,趕唔切
之後第二諗住睇咩搵人個套 1005,趕唔切
最後睇左1030 個套咩魔鐘咩屋

聽講嗰套好濕鳩

係,有D悶
睇Cate Blanchett
D2 Place個戲院D飛都好濕鳩,
就咁一張類似人地傳單質地既紙(超薄傳單軟身紙),白色底

之前都諗住同fd去嗰到睇 伏唔伏

我覺得麻麻地,佢D位個人坐左落去之後會重心向後,唔太好坐
我前面條友又遮住我左下字幕位
我想坐直D坐高D就要坐出D ,但坐出D冇得挨

弱智設計

可能坐前D會好D掛,我坐G行

D飛大人11點後90蚊張,都唔平

之前好似唔知咩信用卡買飛有平好多

匯豐?
見佢放左d牌同收錢個時都問有冇匯豐信用卡

話說睇之前播海底奇兵崔那
又講埋d懶好笑對白 黑暗風呢笑點呢
之後有幕係佢企係水族館d面前面 後面成堆魚 (海底都是魚)
同埋d魚cg

好似係 但完全唔識人有匯豐

爛鬼cg細mon睇可能冇咁柒
但一上大mon睇連marvel都俾人捉

諗起超人D鬍鬚

細mon都奶哂撻

我

喵嫂今日食咩

洋蔥豬扒

睇左a star is born
點解冇人想打柒個條仆街經理人

啱啱做到九點 wtsapp我叫我番屋企繼續

唯巴未睇 唔好劇透
我覺得佢自殺有啲自私

諗起post入面有位人兄同你一樣

俾條友講D野搞到佢咁

聽日睇

邊個 win巴？

我覺得可以加多少少野黎俾佢感受到自己累到老婆

睇到你話高汁過lala land我都覺 唔累贅簡單直接
但我睇頭半覺得好似begin again

以前netflix劇一出即日煲完 依家第一集都未睇

佢自己應該都知
佢都係明星,冇理由唔知咁樣會點
個下見條仆街講完佢訓係床度個樣都知佢要死

lalaland真係好撚悶, 過度吹奏

我都未睇DD,前面開左2套劇,唔開住

lala land係後面死唔斷氣先悶
但呢套就 死啦! 就完

剩係記得最後emma stone同左個男人一齊

依家仲要有half defenders死咗

我都睇完啦 可以唔洗細字

覺得點

同你地諗法差唔多 覺得好睇過lalaland gaga睇睇下有啲似scarjo

唔覺似

我都覺得似

吓
邊個死左

luke cage if

個咀同鼻

你講劇取消定佢地真係俾人打死左

側面睇好似

居然就開得(2)

今日自己搓漢堡扒食

係咪要落bread crumbs

生日快樂喔智妹

多謝喔

淨係落左粟粉洋蔥鹽黑椒

好耐冇追，隻狗仲未死？

失蹤左幾個月 懷疑轉左ac

等suckman上

見到有人話搵塔輪天奴就拍住工頭拍戲
因為工頭講故廢畫面強
但人地塔輪天奴一條友就兩樣都強 駛撚靠工頭

工頭仲有戲拍咩

去搵耶撚拍福音電影一定有job接

咁佢以後照住本聖經拍咪得囉

其實......佢岩拍dd

D拳腳交變曬快鏡慢鏡快鏡慢鏡

無端端有勁多宗教暗喻
神父同修女郁下就講聖誕

就爆po

吹吹下居然開到二

閒話家常

同老母出左lcf睇萬聖節

我未去過
啱啱係銅鑼灣見到有人扮ironspider

由細到大都會全家一齊去
勁多細路扮spidey

仲有無hq

冇 但ss嗰年我有去 真係全街都係 老母重問我咩黎

咁喵嫂扮咩

推爆佢

我眼見得我一個扮嗰樣野 所以唔講好啲

係人物定恐怖野

你當我參考某啲野之後diy左啲野出黎

好想知
下年真係要去見識下

下年去相認

好
喵嫂開定post未就爆啦

今晚唔得閒 出街